Ze maakte van de gelegenheid gebruik om te suggereren dat het veel beter zou zijn om het in de kleine kamer te verwijderen, zodat mijn moeder perfect blijft rustig, waardoor mijn naar bed komen zou kunnen storen.
